如果大家認識議員、高官嘅親人同仔女

一定要好好保護佢地，而家風頭火勢，真係唔知啲人會做啲咩